入黎討論地圓説

好多人一聽地圓説第一個反應都覺得on9
但如果你有代入佢地觀點會知其實唔係單單相信地球係圓
而係更多對世界法則抱有質疑

世界上好多知訊都係其他人灌輸比你
你自己係冇親身體驗過
究竟全球有幾多%人親身上過太空望返落地球？

就算親眼睇到親耳聽到嘅事都未必係真實
如果呢個地球係較高文明起嘅實驗場
其實一切現象都可以模疑出嚟

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

u win